{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060474",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47856&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항토방토방황토펜션"
    },
    "text": "私たちは全客室が黄土レンガ部屋に構成されているペンションです。バーベキューが楽しめるグリルと炭を無料で提供します。 周辺には九龍浦海水浴場が車では9分、虎尾岬日の出広場は車では6分、フンファンガンイ海水浴場は車では25分の距離にあります。入室は4時から可能であり、退室は11時以降です。無料Wi-Fiを提供し、全室禁煙室です。 送迎サービスは提供しておりません。 炭とグリルを使用するバーベキュー施設は無料でご利用いただけます。 ただし、最大人数を超えると入室できず、保護者を同伴していない未成年者は利用できません。 また、ペットは客室内への立ち入りが不可能です。利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室は何で構成されていますか？",
            "answer": "全客室が黄土レンガ部屋に構成されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができる施設はありますか？",
            "answer": "はい、グリルと炭を無料で提供するバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "九龍浦海水浴場、虎尾岬日の出広場、フンファンガンイ海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能であり、チェックアウトは午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室内への立ち入りができません。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用条件はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は無料で利用できますが、最大人数を超える場合や未成年者の場合は利用できません。また、施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火薬や爆竹などの火災危険物質の使用は禁止です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 423
    }
}